OSTK.US 集中區

岩岩有老友推介
我先發現左呢隻。。。

ALL IN ED

原來呢隻野不嬲榜上有名
但無留意到

又燈

Rules no.1

除少數股 連登有專門post既

多數就快含得撚

邊有
琴晚隻隻都升

屌，你唔好黎啦上次nio先沉船

做咩開post....

屌
含得撚

呢隻100蚊走左

nio蟹住我d血汁錢

人地潛下水你話人沉

放鬆啦
今晚繼續飛！

RTX.......

航空軍工唔玩啦
咁多靚股
仲鐘個頭埋去呢啲隨時破產股
等到疫苗盛行 再入味遲啦

有咩推薦

睇中未入好彩

我另外仲有，你唔好又爆埋出嚟

Faag
Tsla
Sq
Tsm
Nvda
Nio
Zm
Futu

比我揀
Nio
Nvda
Apple

Nvda諗緊入唔入好，但財報驚驚地

財報果日或者之後果日入會好啲
Nvda你不如去吉巴個post tag佢問下
問下佢想入貨有無咩時機推薦

巴打點解會揀Nio

我係連登nio d posts個樓主黎
有興趣可以去nio果邊傾
呢到都係講返ostk

吉巴有句: tech has no limit
我好同意
如果你對nvda有信心嘅話就揸實佢啦
就好似我揸住nio咁

好彩琴晚long put咗

屌 你地唔好登Nio
利申 我得50股

Ostk已經有人開po gg

準備插水

屌開乜撚po

真係插水，屌樓主已經燈死左隻nio

樓主好心你咪成日開post 啦

仆街

真係插左 囧

現在不是買入位呀

終於有人開
都等左好耐

呢隻妖股黎？？

有一秒以為顯示錯誤

剛剛爆發完
不適合買入
先觀望遲下入注啦

你開得post，唔係預左嫁咩

我諗住佢升架

比你累死

坐下囉

不過做乜跌到咁

留意咗幾日，尋晚想買但升到癲

想屌9樓豬

98$的盤慢慢上緊來
需要盤整多一排
今星期入都唔適合

岩岩走左

呢隻玩到咁？？？

扭到咁？